學生陸運會唱《願榮光歸香港》 稱被副校斥「中毒」罰面壁

有寧波公學中學生向《立場新聞》投訴，稱本周二（17日）曾於學校陸運會上高唱抗爭歌曲《願榮光歸香港》，結果被該校副校長江潔儀斥責「係咪癲咗」、「中晒毒」，並被罰面壁思過約20分鐘。有被罰學生感到不滿，質疑校方打壓言論自由，而校方則未有回應傳媒查詢。
其中一名被罰的中二生陳同學（化名）向《立場新聞》表示，當日學校於九龍灣運動場舉行運動會，他與另外兩名同學於看台上高唱《願榮光歸香港》一曲。副校長江潔儀隨即責罵三人「係咪癲咗」、「中晒毒」，認為若引發其他同學合唱會引起混亂，最終要求三人面壁罰企約20分鐘。陳同學解釋，當時是希望表達訴求而唱歌，對於因此被罰感到不滿，「我唔明唱歌有咩問題」。
另一名被罰的江同學（化名）亦向本網表示，因為在運動會上唱《願榮光歸香港》而被江潔儀責罵「玩夠未」、「中晒毒」等，又被指唱歌會影響他人，之後眾人被罰面壁思過。

廣告

江同學稱在運動會上唱《願榮光歸香港》，是希望令更多同學關注修例風波，批評校方是試圖阻止學生討論政治，對於言論自由被打壓感到無奈。他指過往亦曾在小息及午飯時間，於學校內唱歌及叫口號，校方卻阻止學生舉「五大訴求 缺一不可」等標語。
寧波公學為寧波旅港同鄉會所創辦。《立場新聞》周二（17日）已向寧波公學發電郵及致電，查詢交代是否曾懲罰唱歌的學生，以及懲罰學生的原因等。校方至今仍然沒有回覆。

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

用家長投訴
講左好多次
有咩政治針對就搵家長投訴
唔一定自己家長 人地都得
投訴上教育局

加油口號改成光復香港

學生搵老師

光復佢老尾臭閪

I mean個教畜

班際歌唱比賽試下

教畜何其多

寧波公學學生陸運會唱歌被罰面壁思過

【癲狗日報訊】一名寧波公學學生致電《癲狗日報》，表示本週二(9月17號)曾經於九龍灣運動場陸運會上與數名同學歌唱《願榮光歸香港》。結果被副校長江潔儀斥責「中晒毒!」以及「玩夠未?」，並被叫到運動場內一處地方罰企接近30分鐘。

被指因學生唱歌而罰相關學生企的副校長江潔儀(右)與前行政長官梁振英合照 (寧波學校)

向本報報料的學生表示，當日學校於九龍灣運動場舉行陸運會，他聯同兩名同學於運動場看台上唱《願榮光歸香港》一曲。副校長江潔儀聽聞隨即前來並責罵三人，並指唱歌會影響其他同學和陸運會氣氛。最終要求三人在其他老師監視下面壁思過接近30分鐘。

寧波公學近日舉行為期兩日的陸運會 (報料學生提供)

另外，有該校學生向本報提供一段相信為該校校長許善娟女士於昨日(9月18號)陸運動第二日於講台上發言的錄音，指經過陸運會一事，希望同學合作，以免校方要取消今年度所有大型戶外活動，錄音內容如下:

Link有

「好多學校已經決定停止今個年度學校大型戶外活動，亦都因為噚日所發生事情我哋學校都有仔細考慮係咪應該停止今日陸運會活動。

各位同學，呢一個係非常痛苦既決定，經過我地反覆思慮，我哋唔想令到學校絕大部分同學失望，更加希望各級嘅同學能夠為我哋今年中學畢業班既同學送上一個美好既回憶，令到佢哋喺中學生涯最後一個陸運會都能夠完滿進行，所以學校今日仍然會對每一位同學給予最大信任，希望每一位同學今日都能夠一心一意全程投入今日每一項嘅競賽項目、每一項嘅活動。

盼望老師、同學之間繼續互相支持，希望各位同學體諒、明白學校嘅心意，預祝我哋今日各項活動都繼續能夠進行。

多謝各位老師、同學。」

寧波公學為親中團體寧波旅港同鄉會於1971年創立，位於香港九龍觀塘區功樂道7號，佔地5000平方米。《癲狗日報》於星期四（9月19號）中午曾經致電寧波公學，校方至今仍然沒有回覆。

校內通識剪報做呢單

被指因學生唱歌而罰相關學生企的副校長江潔儀(右)與前行政長官梁振英合照 (寧波學校)

屌得三個唱

Cls左校

學生你冇做錯到

好多細路仔唔敢唱姐
平時佢地喺學校放小息都有唱架

全校一齊唱 有種罰晒全間學校學生

其實而家唔使中六揾學校 真係玩大佢都得

呢間唔係不嬲紅到仆街既咩

d寧波兩個字都聽得出

呢條肥婆屌學生唔洗本，長期針對你，不斷人生攻擊你。
利申：舊生

應該咁啱啫

學生之前自發搞過同時組人鏈反應都算OK
仆街學校之前見人多唔敢搞 今次見得3個即刻搞鳩學生

佢地叫口號幾大聲
係唱歌細少少 應該怕羞

全部學生都唱同一首歌

推

呢間野仲有間第二中學，但唔知點解每次呢啲打壓都發生喺公學度，從未聽過二中會出事

實有啲啲支那同學出黎阻撚住曬

屌你老母啦！

咁多學生，駛怕條屎忽鬼，文革式咁批鬥到佢有精神病

有同學同我表示過之前校內嗌口號有班中一喺度嗌時代曱甴

建議私了
班房又冇cam

收嗲喇，你自己開個post comment 自己la

面壁應該繼續唱

再唱大聲啲

肯定未到比賽當日全部DQ晒
今年唔使搞

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唱唔到 俾個肥閪副校派老師睇住佢地
仲有樣新聞無講 學校搵社工去同佢地傾計
好地地叫社工搵佢地做咩 當佢地問題學生？

呢間嘢近排咁多新聞

5毛！！！block

好多咩

證明入面學生好勤力

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

#929GlobalMarch
#929AntiChiNazi
#StandWithUyghurs

教育局咪就係落order要針對個個 你訓醒未 ?

但好奇怪 搞手好多都低Form中二至四
啲高Form反而唔多敢 得部分係夠膽做

有啲唔明 點解政府同警察都敢對抗 學校唔敢

921大西北

相由心生

922和你塞

推
利申畢業生

平時仲要成日撩鼻屎

寧波中學

中學生罰企 彩佢都傻
唔企又點 理鳩得佢

一人一信

企硬唔好聽佢枝笛
佢一掂學生就話佢虐兒
就算黑警唔查
教育局點都要做吓樣
出封信警告吓

愈禁愈紅都唔識,咪撚教啦

學生你地無錯

中二好叻仔

推到佢減肥

一路企一路繼續唱, 吹呀, 搵野塞住個口呀笨

呢啲柒頭一定以為自己好撚醒好撚有獨立思考

間野好撚紅

垃L圾 得3個人唱緊係屌9你啦

舔共學校，舔共校長，早日返支那

你先玩夠未呀人型豬
我寧願中晒民主自由嘅毒
都唔要中中共奴隸毒

投訴email??

記完過又咪考到大學

係囉
示威班友去火星示威咪唔會搞住人返工囉

on9

中二就要俾班教畜搞

邱騰華舊校好似係
利申好似係二中校友

寧波公學電話 2345 5633
Email： info@npc.edu.hk

係呀 出左件狗官

「927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會」
日期：2019年9月27日(星期五)
時間：晚上8時正開始
地點：遮打花園
（不反對通知書申請中，存在變數）
（請加入頻道以便接收最新消息）

我需要你！義工招募！
詳情：

唔夠人！😭 求求大家訂閱頻道！🙇🙇

Push

屌佢老味，成個大陸婆樣黎

另外如果你Google Search PC A2127
應該會search到一位寧波公學既老師

唔知點解你冇講依句我都明

同學仔又真係咁乖去面壁
是咪我間中學太癲 成日屌番班教畜轉頭

劉央咁嘅款

打電話

唔使分高低，全部都叻豬，全部都第一

Good idea

你地冇做錯

同學仔可能太細 得中二
同埋呢條肥婆平時都對佢地好撚柒惡
尤其是對低Form 嚇親佢地

搵家長投訴，怪獸式反擊

屌佢老母啦

垃圾港豬

學生無做錯

全校唱 罰全校囉
邊個唔唱就係狗仔

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會 10.1全民黑衣日

加入制裁名單

學校最驚家長投訴!

搞人鏈啦

蘋果 立場係最公正 中立 新聞 應該要免費比啲阿婆 阿伯睇

痴撚線陸運會 咁輕鬆嘅日子 連唱下歌嘅自己都冇撚埋
學校真係支共管理嘅社會縮影

罰咩罰，成大班到成校一齊唱就唔洗怕佢，同佢講我無錯，唔會接受所謂懲罰！
要就玩大d，全校記過，睇你點報上教統局，你老母！

若引發其他同學合唱會引起混亂，咁姐係唔撚唱得校歌啦？
我唱完校歌再唱榮光又得唔得呀？

仆街教畜食屎啦
以為自己係邊個？奶共狗ja

up

啱呀，玩夠未，掛住唱歌

你老母 你就真係中晒毒
比人洗左腦啦

點解香港可以有咁多教畜
你老母知唔知咩叫作育英才？

擺啲教畜落制裁名單度

死肥KONG

好多廢老廢中都覺得係 "玩" 成日聽最多係玩完未 真係典型 港豬

其實個校長又係

講到如果取消大型活動 搞到中六畢業無回憶 係痛苦決定
完全係想加重 係因為個三位學生 搞事引致

就係因為3個先奶野

係學校外牆加文宣同口號

教育局:高度讚掦藍柒老師工作,嚴厲讉責黃絲老師

搵三條友集會時候唱義勇軍進行曲
佢唔罰就係政府唔中立
罰就係反共

*政治

真 你話上堂唱就影響到課堂啫
陸運會唱有咩問題 仲要得3個有幾大影響

校長仲話差啲因為呢件事Cancel第二日既陸運會（有錄音）我就真係想睇你24小時都無點Cancel到，點樣通知所有學生老師工作人員？

垃圾中學 一日一封投訴信

仲有家長投訴 唔該
雖然睇怕都係藍屍多

唱歌都可以引起混亂

學生 你想佢做咩
仲要只係3個唱下 又唔得？

如果間學校學生有水準, 罰完3個就全部人一齊唱, 睇下罰得幾多過
不過寧波呢間野

利申:畢業生，肥kong你都有今日啦，大家升中識簡邊間讀啦

做學生既都要學反抗學校啦，出去出面對抗政府都敢，教畜連打你都唔敢啊，佢地又無權叫你坐監，就算你唔服從學校最多無堂上甚至踢出校，香港係強制你讀到中六既，踢你咪去第二間讀。

投訴上教育局無撚野下?你最多家長係校外嘈，不合作運動

有同學Print左呢篇新聞出黎，今日去校內唔同地方再"唔小心漏低"

之前有舊生返過去 唔知邊個撚樣報警

地鐵職員都驚

遇撚左係咁架啦，咁你應該明白教畜們同差佬係同一路人，家長去學校嘈係俾D學生支持，話俾學生聽大家係同一陣線，咁學生都要起來反抗。

你個3rd hon垃圾 連人地中學生都不如

女仔短頭髮，條肥婆話9我死tb，溝女啊？最憎同性戀
利申:舊生

樓上個白卡婆

哇 咁講野？

好似聽過下咁

肥kong

希望學生都能夠私了d 仆街教畜

愈打壓愈反彈

一人一信投訴學校體罰

左校不意外
多謝同學仔

香港人book間party room遊行咪得

文革來了

訓導處班垃圾
淨係識公開羞辱學生
作育英才？

第一下以為係雜種
點知係女人

屌你一講又幾撚似

鬼拍後尾枕? 不如講下點影響影響校長D仕途?

屌 巴打陰鳩公

DLLM唱個歌都要驚到死

佢係我眼中已成雜種
回不去鳥

建議校方以後取消早會唱校歌中國國歌
咁近民居想嘈死人咩 影響到人呀

到底邊個癲咗?

都係訓導

有晒名，有晒相，出晒位lu

之前推隔離MKES關注組成員嗰個

上邊有圖啦

又係呢D聽個名都知係紅底嘅學校

屌100％似
你咁做我會驚架.jpg

但唔知點解永遠出事都係呢間
隔離二中當年做到咁都唔見話有事

upload段錄音上黎
學校已經開始教對學生禁聲痴撚線

我唔識Upload上Soundcloud
但呢篇報導內文有

條肥婆不嬲欺善怕惡
聽講之前有單有個上堂瞓覺，佢巡堂見到想行入去屌柒人，條友一醒隻眼紅到寫輪眼咁，肥婆嚇到向後退

我以為習近平改圖

仆街仔唔洗返學咩
玩手機小心肥kong捉你啊

禾巧驚驚啊

推到有人仆街

Xi主席咁撚樣

相認？

罰你唱國歌

筆了

一早認左了

唱你老母呀死肥閪

咁撚串
係咪想再留多年

send左投訴信

寧波上一任鄧敬池校長衰性搔擾女老師
校董會命令佢辭職
呢條友有時仲去其他左派中學宣傳自己年紀咁輕就退休

消息來源
教聯會內部人士

寧波啲先生真係好撚廢
只不過學生乖 先入到大學

全校沒人和應嫁 搞撚錯

波台ching好波
以後唔叫你地波台狗了

基本上唔想你有意見。 有意見等於影響人

前排第一次搞人鏈 呢間紅校即刻報警 第二次人鍊 有手足派傳單 有個老師係樓梯前用姐篤人 又試圖推人落樓梯 條樓梯成個天壇大佛咁長

利申：當日去左派

臭屄樣...

因為二中嘅校長唔係藍/紅底
所以之前搞人鏈都冇事

師姐hello

校長叫乜名都唔記得了

我知你講邊條樓梯

跌左落真係唔知點

老師要罰學生問過家長未

估計係陸運會場地太空曠 要真係起頭3個唔夠
傳唔開去

同學舊生都已經表明老師咩立場唔緊要會尊重，只要唔阻佢地表態就得。係都要搞鳩住哂

跪玻璃

咩底唔緊要，只要尊重學生言論自由等權利就得；呢間既校長副校都一撚樣

私了啦

眼見一大堆年輕人 仲去喜茶 炑八 吉野家...最基本經濟制裁都做唔到 點對得住被捕人士？點對得住死去義士？

和理非 怕死 咁簡單都做唔到 你有咩資格去光復香港？

全部同我加以下Fb 有巴打已綜合哂各區黃店 有埋apps地圖 推己及人 copy link 去你whatsapp度分享

200萬人得6萬幾人LIKE左 睇到都火

兄弟爬山各有各做 只有團結才能戰勝邪魔

Fight for Freedom! Stand with Hong Kong!
光復香港！時代革命！
願榮光歸香港！

同學仔 我撐你地啊

靠你啦義士

唱《願榮光歸香港》絶對唔係玩, 你呢種所謂老師唔該比返啲尊重

有好多巴打/舊生支持你地會支援你地
唔使驚

啱

其實搞大件事最後都學校大件事d，學校有事老師就有事，所以佢地就係搏你唔敢搞大，衰d講條肥豬咁串，你同佢研究自由搏擊佢都吹你唔脹

可能係放哂去温dse

面壁, 繼續唱歌

講真一開始其實好小事
得3個同學唱又唔夠大聲傳開帶起合唱
係要搞大佢既 肥Kong

先9月 使唔使
辛苦左班低Form

淨係罰企就算數啦

中一算啦
未懂世事

教畜何其多
香港教育真係收得皮

sing con唱

DLNM

個副校真中毒

想知邊個miss

同學仔, 加油 要齊心

垃圾副校

我

再次證明共狗之流係怕《願榮光歸香港》

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由，輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

驚就唔好搞陸運會啦

如果我以前比啲訓導罰字學校啲枱 廁所門 全部都係課室壁報 變連儂牆

P牌仔假Push

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！